點解而家車台多左咁多垃圾po

冇左我一排衰左咁多

高汁咗

活仔出來搞下氣氛啦

CHING买唔买AE110？

無心機 你見因為呢單嘢我都上少左車台好多

因為你條PK唔開po